我們別再犯五年前的錯，好嗎？

我見文宣好多都有行動詳情，黑警惡行，還原真相
我就畫少少關於活動過程中嘅心態
希望各位任何時候睇返
可以提醒自己唔好再犯犯過嘅錯
如果有野錯/想加請指出

不麻木
政府與警方每一次做錯
都認真對待 不可習慣對方的不公義

不要嘉年華
嘉年華式抗爭令活動失焦
同時觀感不好 被認為玩樂多於抗爭
亦會逐漸消耗行動意願

相信前線
不把勇武當冇腦,相信前線能作出明智決定
不阻撓 不捉鬼
對家有意要放鬼做事
一定放鬼直至成功做到為止而且不怕被撿控
可建議 討論 但請尊重前線最終決定

Be water
如水多變 可以是冰是水是蒸汽
如水轉換 水可成茶可隨器皿改變形狀
活動形式，行動，撤退時間 必須靈活
不應拘束過往/現有做法

不傳謠
所有消息都應經fact check才傳開
每個消息都要經過思考批判
不要跌入打了一句「已fact check」
就一定是真的思考盲點

不要大台
大台只會給予對方明確攻擊目標
並影響所有示威者行動意願
更加不要有階段性勝利的想法

不輕敵
面對對方的狡辯 不應只以嘲笑態度應對
應憤怒面對 並以文宣反擊
要想到要明白對方每次狡辯都有無知的人相信

不失憶
用盡你整生最記仇最小氣的心態
去記著對方任何一件錯事 並時時提起
不再做善忘的香港人

不割席
「掟核彈都唔割」不要只淪為口號
分化篤灰割席皆是大忌
用內鬥的時間和精力去做其他事
只有團結一心才是正確做法

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

支持呢個POST 818

煞停警黑暴力 落實五大訴求

8月18日（日）
下午2時30分
維園集合往遮打道 終點集會

PUSH

推

光復香港

希望大家每時每刻都記得歷史

721 811

屌，真心真持！
香港人真係好易失憶好易麻木！

不失憶

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打 818見

失憶麻木係抗爭後期最危險嘅事

Push

我們是一群香港人，熱愛自由和民主。

我們現正受到中國黨國體系的打壓，我們不希望在銀行的存款成為中資企業的貸款，助紂為虐；我們亦不相信港共政權並沒有透過外匯基金持有大量人民幣資產。

對於一個連市民性命安危都無法保障的政府，我們不認為他們有能力捍衛龐大的聯繫匯率制度。

故此，我們發起USD Challenge。

詳情如下：

「接受挑戰者，請到銀行或找換店換取至少1000蚊美元現鈔，拍照上傳至社交媒體，同時附上此段文字並標籤三名好友，向他們發起挑戰。」

We are a group of Hongkongers embracing freedom and democracy.

We are currently oppressed by the China party state system. We don’t want our deposits in bank becomes loans for Chinese enterprises. Such action is assisting tyrant to act brutally. Also, we don’t believe that the communist regime in Hong Kong doesn’t hold large portion of RMB assets through Exchange Funds.

We don’t think that the Government is able to defend the huge Linked Exchange Rate System because the Government cannot even protect citizens’ lives.

Therefore, we launch USD Challenge.

The flow is as followed:

“To those who accept the challenge, please go to banks or exchange stores, get at least $1000 USD cash, take a photo and upload to any social media. At the same time, attach this paragraph, tag three friends and challenge them.”

818

816 818

支持你
我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

時時刻刻都保持頭腦清晰呀香港人

Five years ago, we lost. All of us. We lost friends. We lost family. We lost a part of ourselves. Today, we have a chance to take it all back. You know your teams, you know your missions.

Be careful. Look out for each other. This is the fight of our lives. And we're going to win. Whatever it takes. Good luck.

要從歷史中吸取教訓

818

［818] 全民勇武！做乜唔衝？

無錯

push

光復香港 時代革命

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

好 積極文宣中

大家加油!

無限推！艱難時刻大家要堅定！我地一齊兩個幾月既同行勝過千個擔憂流言

同藍絲講班黃屍曱甴想禁走哂錢
等大家冇現金用
班冇腦自私撚一定衝哂去禁
變相一齊支持活動

好想推但係係P牌 Sad

呢個文宣夠簡單

8.18 見

支持

黑警記者會知法犯法-無視知識產權

幫推呀
推到今日四點

仲有唔好階段性勝利 五大訴求 缺一不可唔好以為撤回就得

畫得好靚

816遮打 818維園

推呢個
尤其是係相信前線

Pushhhhhhhh
818 去遊行
為甚麼？ 因為是我們的職責

只要牢記歷史嘅教訓，香港就仲會有希望
推

推！ 推撚到核爆！！

supporting

fuck u 好撚催淚呀屌你

好有心機 818!

好好嘅提醒

尤其係不輕敵

S26-H77061

依個post要推，再輸香港就冇

正

嘩！內部文宣！！
等左好耐！
推！！

721 811 818！

加油啊

［置頂］816 英美港盟 主權在民 ！

推呀

我整文宣偏向少字
風格較卡通吸引人去睇
簡單 即食 快吸收d

更詳細內容同真實圖片就靠其他文宣巴打

推 印埋出黎

Push!

推推推 818見

pish

講起5年前就傷心💔

支持
講得好啱

推

今次唔可以輸

所以要推多D人去民陣集會

要向藍絲宣傳呢樣嘢：
越多人參加反政府遊行/集會，政府派既錢就越多

今日

主權在民

20:00 遮打花園

818 維園

支持你

新三不
不麻木，不失憶，不輕敵

勿忘歷史嘅教訓

推撚爆你

推翻上頂呀！

上面見到幾個留言
大家都有唔同睇法
覺得唔同point 係重點
所以希望大家留意到 提醒人邊人同自己

推 818

幾有撚頭

人手置頂

816㩒錢 816遮打 818見

失憶係最大敵人

818 八一八 捌壹捌

每日一讀

Print 出來! 818 派街!

Pish

支持

818

Pish!
612 721 811

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

818 維園見

推
5年前出過泥
好感激仲有人記得5年前發生的事

我地未必有得再畫一張
「我們別再犯十年前，五年前的錯，好嗎？」

Agree
同埋好有心機
推

撐住啊香港人

推呀推呀

Pushnlm

push
起咗樓主底
啲舊post好得意

真係唔可以再犯

啱，支持

好有心

強帖幫推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

「掟核彈都唔割」不要只淪為口號

好高質！

推！！

推
冇得再輸了

希望有日可以重啟小故事

靚請廣貼連儂牆

沒有遊行 只有倒灌
-------------------------------------------------
！全世界聽住！818由維園倒灌出去！

五年前我們錯了
希望五年後 我們可以笑了

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好

好！

因應劉亦菲於微博發出撐警言論，我地係時候黎個萬人結集迪士尼門外既行動，要求迪士尼切換《花木蘭》選角，並邀請全世界支持民主、人權同反警暴既人一齊杯葛《花木蘭》真人版電影；要求迪士尼就反暴力作出表態！

難得國際已經開始關注香港同花木蘭，一齊同我上facebook twitter 推爆 #BoycottMulan 同 #BoycottDisney!

港共政府係迪士尼大股東，一於睇下佢地會否係迪士尼放tg，引爆全球先例

集中討論：［升級］萬人入迪士尼要求杯葛《花木蘭》一定引起國際關注

做得好

樓主好有心，推

講得好！支持！

煞停警黑亂港
落實五大訴求

呢句口號正

無論結果係點
至少唔係我地再犯同樣錯誤

前線保持清醒, 相信佢地

今晚遮打 聽日紅土 後日維園

不能習慣麻木 呢句真

612 721 811

好比心機

818 永不放棄

加油！

今次輸唔起

Support

手動置頂

五年前輸過一次，今次無得再輸

非常正確 核彈都唔割

支持 推
818 出黎呀
毋忘 612 721 811

光復香港
時代革命

好

不輕敵 - 唔好將警方嘅on9行為娛樂化 好易掉以輕心

有洋蔥
地球核爆都唔割

心態調整
腦筋清晰

818 見
今晚見

818 到時見

818見

pish唔到照pish

高質

推！

請fwd去hocc fb

光復香港，時代革命

❤️

之前追你啲故追左好耐
追到69故

唔好

而家改維園集會，不是嗎？？

818 818 818

stong Post LM

Good

好有心機
已緊記

818 不見不散

推啊!!!

心痛 今次一定要贏

絕不再犯，堅持流水

69-811

講得好

長期置頂 推

感動

係

支持
818

唔好有新news之後，第二日出完黎，就當解決左，心安理得！
手足既傷，少女隻眼，仲有七百幾位被捕手足，佢地唔會第二日就無事！

嘉年華真係好嘔

不傳謠
不麻木
不輕敵
不失憶
不割蓆
不要大台
不要嘉年華
相信前線
Be Water

長期人手頂置呢個post 因為香港人太善忘

堅持！
（樓主不失憶嗰張可唔可以拍齊啲日子，易睇啲）

今晚遮打
818維園

推+分享

721

811

請大家廣傳

推

不過個人覺得，五年前最重要嘅錯係香港人以為可以向中共乞求民主

而家都仲犯緊哩個錯

係呀 我之前copy民陣fb唔記得改返
Sorry 係倒灌式集會

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

816
818

我推呀！！

如果身邊有人忘記
記得提提佢

光復香港，時代革命
因果由國，容港治己

香港人善忘唔緊要
我地keep住日日提就想唔記得都唔得啦

光復香港！

感動 818見

推
五年前我地輸左一次
五年後唔可以 亦唔會再輸

721 811 818

612 721 811
818見

818
818
818
818
818

絕對唔可以慣咗

邊個善忘就鞭佢

屌 必推

不輕敵真係好重要
唔好以為4點鐘好好笑

多謝提醒 818見

仲有不捉鬼

警方又講大話

- 我屌柒你班撚樣

不失憶, 不麻木!

721 811
818維園見

唔知話香港人適應力強定點
以前一兩粒催淚彈都嘈過拆天

跟住到而家二千粒都冇再追住屌

警世呀

五年前就大家笑鳩佢
我地角度當然覺得好笑冇可能信

但可怕嘅事實就係真係幾假都有人信

只要大家清楚自己想做乜
同埋相信前線都係醒目仔
當然前線都爭氣
咁其實唔洗捉鬼 尊重各人意願
有咩事到時再拆

我推

推， 謝謝提醒

齊上齊落，團結

眼濕濕

長期置頂

有冇見到過去嘅自己？

支持 請謹記

推, 唔可以再輸

818見啊！
不輕敵啊

除左Be water, 李小龍重有第二句教大家

印佢出黎 派街坊

816遮打 818見

因果由國！容港治己！大家要保護誠哥！

就係要呢D

推啊
不能再錯！

好文 推

多謝你嘅提醒

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

齊上齊落!

毋忘初衷
五大訴求
缺一不可

兄弟爬山
各司其職

光復香港
時代革命

612 721 811

818 和理非assemble
--------------------------------------
“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

好高質，幫推

818 維園

提你 將來可以提我提身邊人

呢個係信念，不能沈，推上去

堅持

多謝提醒

Bookmarked+push

癡線 哩張睇到我成個人震一震

終於有人出黎正視聽

推，睇晒佢要

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

好好既圖，好高興有咁高質既戰友。

仲要不分化不指責不捉鬼!

8.18

不失憶好難
發生咗咁多日 有啲都就快唔記得日子
希望有文宣組可以整返條timeline
好似以前洗版金剛棒圖咁

幫手推

畫得好好，最鐘意be water的說明…

好有誠意
好有heart
好有提醒作用
好愛手足
好愛香港
好想推

推爆

721811

你，看見過去的自己嗎？
你們正在互相對望
五年後會有所不同嗎？

612 721 811 818

再推

推爆佢

我比較希望你畫既呢次係最後一次

後期死症

好，應承你

推一百萬次

好 大家應承我

yes
比起5年前
敵人更有決心滅絕我哋
唔好再俾佢哋spin晒去佢哋想spin嘅地方

推有用post

巴打 805冇講呀 好多人都唔記得 斬斷市民手腳筋到依加冇拒捕任何人！

畫得好好，818

好重要！不要輕敵，不要自滿！
唔好鬆懈！

幫推 多謝

警隊收受賄款冇人查

啱啱有個fd同話前線太衝動 我即刻比咗相信前線比佢睇

極度支持
巴打借圖post ig story ok?

721 811
全人818！！！！！！！！！！

好正!
不失憶係香港人最難做到

無錯 前線唔係蠢
如果佢咁做一定有考慮過
可以比建議佢 最終決定權都係前線
呢個亦係冇大台嘅精神

當然可以

721 811 816 818

推 樓主啲畫好qq

家下都好多互鬧post
大家當睇唔到算啦
唔係鬧交既時間

係 香港人出名善忘
特別活動一段時間
一齊做小氣鬼

別再犯5年前的錯！
721 811！

是

大家頂住呀

不麻木 不失憶

互鬧嘅時間精神可以做好多野
收拾後重新出發

好圖推

畫得qq d引人睇

手動推

手動

講得好！

唔知點解睇到眼濕濕
各位今晚遮打見
星期日維園再會

多謝手足嘅圖，好有提醒性

同我印十萬份貼滿全港

721,811

好靚 辛苦哂巴打 推

大家一定要警覺，推上熱門

因為你愛香港

g持
請謹記

8.16 見

感覺比較少呢類圖
希望大家以後望到都會醒起

721 818

最緊要幫到大家做正確嘅事

推 啲圖畫得好靚

推
818和理非見

721 811
818

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

推！ 連仔可唔可以置頂

Okok

721 811

818

見到呢句真係眼濕濕

同我推爆作

陣間單撚晒啲圖Po Ig

五大訴求，缺一不可

我諗緊啲畫風點解咁熟口熟面
原來係之前出揭尾漫畫果位巴打

畫面簡單d
希望吸引返呢段時間睇到好攰嘅人

高質我就推

再推

好post共賞

畫風太cute改唔到
所以只可按住呢條路線去

歷史就係教訓

我覺得嘉年華式抗爭可以間唔中有，比香港人抖抖氣

推爆佢

不要大台

五大訴求，缺一不可

遲啲會唔會再出架
好掛住大家秒速搵到謎底嘅日子

幫你分享

818 支持呢個post

多謝g持

相信前線！

睇到喊

好似太空館個晚
我覺得係有個誘因 而且係乎合主題得黎又關抗爭事

呢種發生特定事件
又一次性係可以 唔係咁密
但好似五年前個種就不了

香港人唔好失憶呀

唔好輕敵

我都想
我諗至少等香港好返
心情平伏返先有心情畫

而家就算諗住畫都會諗不如畫返關活動事
幫下手

警察唔係on9，全部都係有陰謀㗎！

Support
我地唔能夠再輸了

今晚8點遮打見
8.18 維園見

睇到好想喊

咁就約定你
香港重光之日
就係巴打重開筆之時

同埋體見左be water呢到點
以前冇諗過呢種方式
都make 到 noise

應承大家

因果由國 容港治己

冇錯 笑佢地嘅時候
要諗其實佢知自己做緊乜

推
唔好再分化捉鬼篤灰

好有心
支持！

推
五大訴求 缺一不可

唔少「中立」撚都信咗佢哋啲記召

啲圖幾靚

多謝樓主
816 818

緊記

作為14年開始上街既人，好想喊，呢張圖真係見證住大家轉變

721 811
816今晚見 817聽日見 818到時見

因果由國，容港治己

巴打好有心，感激！

不要對不公義麻木！

721 811
818見

啲圖好正

Bookmark 提自己

好撚正

維園見

p牌仔好評

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

呢點大家笑嘅同時要記住

五年前有份嘅人應該好大感觸

多謝幫推

發生得太頻密但不能麻木

push
818

支持 818見

仲有今晚8點遮打

就是有你们这群废青 香港才会变成这样子 支持一个中国

幫推！！！！！！

眼濕濕禁錯負評梳

大大力推

睇到喊咗

光復香港 時代革命

加油

此文宣係我見過最好的

推
不放棄!!!!!!!!!!!!

不會原諒 未敢忘記

推10萬下先

d圖簡單清晰
share出去先

818
818
818

各方面都要做文宣

推 高質post
818

支持，818

之後都會用簡單清晰
卡通d 方式去做

不失憶
用盡你整生最記仇最小氣的心態
去記著對方任何一件錯事 並時時提起

我 真係天生個人就好小氣

辛苦曬 加油啊
你依隻畫風咩年齡層都work

o

幫我記實做過咩衰野

今晚遮打 818遊行見!

816㩒錢 816遮打 817 紅土 818維園

呢個真係要推

2014太開心所以輸左
今次沈著應戰
不善忘 不習慣 不分化 不割席

818見!!!
BTW畫得好靚!!

小朋友
想比腦稍為休息嘅人
一見真實圖片就唔睇
一見字密就唔睇
仲可以漠不關心嘅人

希望吸引返呢班人睇

我係處女座 最記仇
一定唔會唔記得

721
811

唔知最尾會點
但我唯獨接受唔到同五年前一樣自我收皮

認同 推

啲圖做得非常好

818818

推呢個

推呢個啊，

唔怪得覺得啲畫風好熟
原來係觀賞巴

睇到呢張圖想喊屌你

推，有心

818
support!

畫得好，推呀

816㩒美金 816遮打 818見

816 818
多謝樓主 就係想要啲文宣可以提醒自己同身邊嘅人
繼續出嚟

係，有少少摧淚

香港人 加油

係

冇人再需要做condom，請懦弱自私嘅人收斂一下

好有心機，P牌仔推唔郁都推吓

818見！

時刻提醒自己

P牌仔連讚都無得比

多謝你認得我畫風

818！

回想...

［重要］和理非、勇武、文宣缺一不可

不分化

推推推推推推，汽車推推

612 濫暴
721 恐襲
811 血腥鎮壓

推到漫山遍野連儂牆818五大訴求文宣（追究721 85 811），重申七一宣言，定立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠抵制元朗荃灣北角所有商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

好post無人推

818行街

錯喇 糖衣毒藥
佢做小丑 你覺得笑左佢=心理上攻擊左佢
好多野會spread走

冇錯

記者會點對付，日日洗腦指黑為白，大部份人都已經無心機再聽，記者都問到唔想問，開始多大陸記者問對佢地既野

佔中後期條路，有乜對策？

推手足們
一齊贏一次

推！！！！！！！

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

銘記於心

我覺得最重要，警方每一句引導式誤導市民，都要全力文宣反擊，一定要火苗消滅在萌芽。

場內靠良心記者堅持
場外我覺得播映會係有用
有班人真係淨係識睇tvb
連上網搵新聞都唔識

今次都改變左有民間記者會
Facebook ig宣傳
連儂 每心踏出多一步
今次對方真係太多核彈級犯錯
用都用唔哂

真係唔好習慣 推爆！

支持!
大家要繼續堅持落去呀
不是因為見到希望才堅持下去，而是因為堅持下去才見到希望!!

推撚爆

係 佢地放棄形象文宣戰場去贏前級戰場
我地就落地攻佢放棄嘅地方

推，今次冇得輸

麻包袋

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

羊子畫風

Pishhhh

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

好高質

up

好! 推一推

光復香港，時代革命
香港人，加油

心態決定一切 818

㩒港幣，㩒完再入，入完再㩒

「IDEA」全球香港海外留學生聯盟

「突發」香港手足係澳洲被圍堵

靈魂畫手
818見

睇睇下d畫風，就即刻上返去睇樓主個名，認得樓主 G持！

816㩒錢 816遮打見 818維園見

818和平
823人鏈

五年前咪又係俾左狗玩死

P 牌手動 like

講得好！絕對不忘港共惡行！

樓主好好波

真係唔可以輕敵同麻木

lm

唉 想喊想喊咁 頂你

黑衫係保護前線阿！
818維園見！

strong post

Push 818

要經常自我提醒

推

818

喊咗啦
五年前嘅經驗同教訓
成就今日嘅成功

要影出黎痴係床頭

支持
每項都好重要

因為畫個陣冇諗過大家咁支持
仲有人會話想print
所以當初用左電話size

而家呢層嘅圖全部改返A4 size嘅圖
希望方便想印嘅巴打

好想正皮

推推推

818!!!

眼淺 睇到好感動

不失憶！！！！！

推!

G chi

啱。
最多一個月一次，而又合符主題既嘉年華式抗爭非常好用。

816㩒錢 816遮打 818遊行

好有心機

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己
光復香港 時代革命
因果由國 容港治己
光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

各種風格都試下

612
721
811

唔會再犯

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

一個唔覺意睇睇下又開始搵有冇彩蛋

推上熱門 818

記住

不麻木不失憶

我地已經冇得再輸！

不能重蹈覆轍

推 好有心機

721 811
816 遮打 818維園 見

唔駛講咁多，推

。

推，團結一致

推

816 818 港島見

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

不能重複犯錯

818 721 811 612

816 遮打
817 紅土
818 維園

今次唔可以輸！！！

香港人 精神！

81818181818181818

睇到最後幅圖有D眼淚,
當年真係好慘, 輸到一敗途地
輸到魚革都變左恥笑佢地個班人
但今次真係無得再輸

推
香港人 加油

YES
818

最尾個張某程度係講香港人進化
當你停一停望住以前嘅自己
除左裝備外觀上唔同左
心態有冇進化到呢？

知道
8.18維園

畫幾好

推

香港人退無可退 無得再輸

Roger that!

中出羊子式畫功

係 我完全get到 而且代入自己
根本係寫照
以前 仲可以話算啦係咁
今次 唔係佢死就我亡

高質
睇到眼濕濕

一起反思

真係幾似

612 721 805 811

屌唔應該返緊工撳入黎, 睇到眼濕濕

呢個推

816 818 推

我諗睇到最已會眼濕嘅人
都係五年前經歷過慘敗
知道失敗嘅痛

推 816 818

816 817 818

816㩒錢 816遮打 818見
唔好忘記我地當初點解行出黎！

相信前線
不把勇武當冇腦,相信前線能作出明智決定
不阻撓 不捉鬼
對家有意要放鬼做事
一定放鬼直至成功做到為止
反正不會被檢控

不麻木
政府和警方每一次做錯
都認真對待 不可習慣對方的不公義

不輕敵
不只以嘲笑面對對方的狡辯
應憤怒面對 並文宣反擊
要想到對方每次狡辯都有無知的人相信

不要大台
大台只會給予對方明確攻擊目標
並影響所有示威者行動意願
更加不要有階段性勝利的想法

不傳謠
所有消息都應經fact check才傳開
每個消息都要經過思考批判
不要跌入打了一句「已fact check」
就一定是真的思考盲點

不要嘉年華
嘉年華式抗爭令活動失焦
同時觀感不好 被認為玩樂多於抗爭
亦會逐漸消耗行動意願

不割席
「掟核彈都唔割」不要只淪為口號
分化篤灰割席皆是大忌
只有團結一心才是正確做法

Be water
如水多變 可以是冰是水是蒸汽
如水轉換 水可成茶可隨器皿改變形狀
活動形式和行動 必須靈活
不應拘束過往/現有做法

不失憶
用盡你整生最記仇最小氣的心態
去記著對方任何一件錯事 並時時提起
不再做善忘的香港人

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

高質大力推 818見

毋忘初心

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打 817紅土 818見

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站

不停推

818香港人一定要出

光復香港 時代革命 818

推啊

永遠都無法忘記2019

推
612 721 811 818

推

香港
唔可以再輸

818維園見

多謝樓主 我記得政府點對我同愛香港嘅人
你地都要記得政府點對你
818見 食屎啦死仆街政府
目標一致 71我地做到 818都會做到

我們別再犯五年前的錯

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

609 612 701 714 721 728 811

推 816攬炒集會

Push!!!

推呀！

816㩒錢 816遮打 817紅土 818見

push我小氣 我記仇

贏啊！！

支持
816㩒錢 816遮打見 818維園見

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

大家一齊小氣

高質必須推

警醒, 差少少咋

好催淚啊屌

全部都重要，一定要做到。
推爆佢。

唔好捉鬼please
捉岩，警察又唔會多謝你
捉錯，人地就一世
唔好阻住前線"所有人"
係所有人
無人要無差別攻擊
就算有火都係想保你多2秒跑咋
放核彈都唔割
要化做實際行動架

好有心既圖
多謝你
要推爆佢！！！！！！

多謝
一齊推爆佢
提醒每一個人

Push!!!
We remember. We don't forget.
We are HongKongers

前線被人割我都唔會同你地割架
冇你地
我地撐唔到今日

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

拒絕大台
We united

近期最靚嘅文宣

一個post 講唒所有重點

818維園

睇完啲文宣
諗起五年前
鼻子很酸
感謝你們
感謝當年既戰友
更感謝今次每一位支持者

818 街上見
今晚都要見

不失憶不麻木不習慣! 堅持、追究到底 !

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

多謝你咁認為
大家提點大家

大家加油

Push!!

Pushhhhhhhh

香港人千祈唔好慣
唔好再重蹈覆轍
依一仗我地一定要贏

816 㩒完美金去遮打 817紅土 818倒灌維園！

推
楊岳橋代表香港去左美國 但無提過雙普選
浄係得獨立調查委員會
唔係分化 唔係屌佢
大家快d 留言話比佢聽 我地想要雙普選
感謝

睇到想喊…

818
818
818
818
818
818

係現場嘅話上網慢 啲嘢發生得突然 又辛苦 好難咁多人一齊做到一個果斷又贏道德高地決定

如果真係錯
咪之後大家一齊拆
咁先夠齊上齊落

屌 睇到眼濕濕

be water，我覺得可以係
水能覆舟亦能乘載舟
我哋係可以覆舟

817 818

好中point!

推！
818全家總動員！

毋忘初衷

永不放棄！永不忘記！

呢個POST要長期置頂

大家一齊提醒大家
鞭策

推
今次唔可以輸

屌睇到我喊撚左

推， 818見

我們已經輸不起

p牌仔推撚爆

好靚

我諗左啲問題性思考圖宣，你幫我畫靚啲

衷心多謝您既圖

818 香港人加油

呢個PO 真係可以提返醒大家

可以一試
但介唔介意講下每格代表乜

人手推

攬炒

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

港共割左個中環海濱俾共產黨

上面諷刺大陸人翻牆睇外面世界,卻又被大陸蒙蔽雙眼相信假新聞

下面而家呢一代中學生已經保護緊下一代,但我地既5,6,70歲既上一代仍然只顧守護自己既利益

手動正評
817紅土見 818維園見

8月18日，今個星期日，站出來，告訴世人，你不能接受這樣的香港，不能接受這樣的暴政。香港人爭取的，只是很基本的正義和一個正當的政府，一切黑白分明，世人皆見。

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

pushk

明白 咁兩格都有隻手嘅意思係？

唔可以再失憶

818 出泥啊！香港人

怒推

中共隻手就係牆

其實我覺得文宣要俾人思考問題先有用

推呀推
817 紅土遊行
818 維園起步

好 明白

係呢度想同14年出過嚟巴打 講聲 多謝你地 唔好放棄 宜家越嚟越多人支持我地！唔會再同14年一樣 因為我地都知道 今次唔可以輸 一輸香港就玩完！

香港人加油 光復香港 時代革命

有心機

必推

818 818 818 818

818。點都企岀黎

818
818

818銅鑼灣見

Pish pish pish

犯緊啦已經
818又會變返嘉年華

五年前，我中六。
話咁快出左來做野幾年
依五年，我以為我經已冇感覺。
估唔到，我會因為同一個原因出返嚟

好 推

美金保平安

上面張圖

加多張殘體版
雖然好憎殘體 但你呢張目標係大陸人
含淚整希望點醒佢地

呢個我對你唔住
畫畫下好似偏離左你想講嘅野
試過夾硬放返你d字入去又好怪

最終變左講唔同野

.

.

818 見

817紅土818維園

應承你

Tui!!!!!

記住了
香港人只許成功不許失敗
818見
毋忘 612 721 811
仲有71 林奠有幾厚臉皮飲香檳 我地就食催淚彈

好撚想推post

P

跪求 令twitter成為香港常用app

818!!!!!!

818 大遊行 五大訴求缺一不可

i love u

817紅土 818維園見

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成。
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行

2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2010 反高鐵
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2017 反一地兩檢
2018 UGL 50M 事件放生

唔知點解睇圖睇到眼濕濕

P牌推唔到請c打/巴打幫手推多次

tui

聽日想派

有咁小氣得咁小氣

唔好比機會有下一次,今次就係最後一次

你今日做咗未？等你同我剔哂佢！

唔好意思借一借位

823人鏈

嗯嗯大家互相提醒

絕不犯五年前的錯

818繼續出

Tui
818

必須推

818tui

好文推 818見

推818

推！！Keep United!!

好想贏

收到

不善忘

勿忘初心！

大推！

推到攬炒
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

PUSH!

第二幅你可以畫一個小朋友俾鎖鏈所住手腳,然後兩個哥哥姐姐幫佢解鎖,後面就一個黑警對住佢地開槍,而黑警背後就係林鄭中共,佢地腳下一堆錢,有啲藍色衫既人係度執

立即普選 否則攬炒

無錯 特別係對住警犬唔應只嘲諷 spin左 甚至有助長對方

最好例子係深水埗垃圾警察 dj形式廣播 好多黃屍都like 個post好幾萬 ，

推！！！

差d對狗麻木左！
多謝提醒！

希望聽日818可以見到大家

推 光復香港 時代革命

支持文宣

乳牛巴

推啊嗰陣因為巴打看圖講故既post所以特登開咗acc
然後今日見到呢個post覺得有種莫名既感動
818一定要出黎啊！！

G持

我開POST 屌王迪詩撐警
比成班連登仔屌

堅拒老戴

咁都好吹奏, 如果我係警狗就KEEP住用呢D形式
同示威者(和非)傾, 好多被降左溫, 受軟唔受硬

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

香港人加油

好想讚
818.

明天見

818 推

好！！！！！！
聽日見！！！！！！

別再犯錯！！！

我竟然有咁嘅讀者
好感動

大家818

支持 今次輸左就真係玩完

我哋係方仗 有仇必億倍奉還

嘲笑完冇反擊
或者降左溫 真係好大獲

1. 慢慢排入維園，入唔到就坐低，直至集會結束為止

2. 集會結束後，不建議由天后或銅鑼灣走，去金鐘或中環走

612 721 811
818維園見

818一齊出黎

得罪方仗

MK@17Aug 1820

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

好post!講得好，保持憤怒，唔好只係恥笑！

好post 一定要回
善忘既人留埋名啦
將香港人既缺點列左出嚟 係時候戒哂啲不良抗爭習慣

永不再犯

對家有意要放鬼做事
一定放鬼直至成功做到為止而且不怕被撿控

即係點？

保持憤怒 不再善忘
推到所有人都記得

我覺得我地自己捉鬼效果唔大
如果對方有心放鬼
你捉一個我咪放返多一個
仲要呢d鬼唔驚比人拉
所以冇得搞

咁不如信住前線
如果真係唔認同咪不參與但都不阻撓

不要淡忘, 不要輕敵

做咩要整喊人....

818
維園見

push!!

對呀

MK@17Aug 1857

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

要學下對家嘅不割蓆

相信前線, 不傳謠

tuiiiii

搞清楚鬼既運作之後，你就明白點解唔需要捉鬼

推 聽日見

對家呢點真係世界級

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

啱啱整左張反普教中

真心推

今日紅土之後好灰

818.

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

818181818181818

818818818818

唔可以忘記歷史教訓！

屌 支持你呢個post高質！

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

記住要控制情緒
唔好被煽動
818
香港人一定要贏

咁都無200000個簽名？

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

等9月美國人權法

相信前線
不把勇武當冇腦,相信前線能作出明智決定
不阻撓 不捉鬼
對家有意要放鬼做事
一定放鬼直至成功做到為止而且不怕被撿控
可建議 討論 但請尊重前線最終決定

見到好多人捉鬼雨革就係咁失敗啦
比人篤灰篤到驚

捉鬼in2019

推

五大訴求 缺一不可
1. 政府立刻正名撤回逃犯條例
2. 立刻成立以大法官為首的獨立調查委員會作全面調查
3. 收回暴動定性，停止白色恐佈，釋放所有政治犯，承諾不秋後算帳
4. 特首、律政司、保安局局長、警務處處長失職導致社會撕裂應問責下台
5. 在沒有831框架下重啟政改，盡快落實雙普選，以解決政府沒代表性，政策倒行逆施的問題

團結一心❤️

不割蓆 不分化 不篤灰 不捉鬼

見到開始話捉鬼

呢個要怒推

推 只有繼續相信身邊人
尊重任何決定先可以繼續走落去

真係有咩事 大家一齊拆

請大家唔好忘記 我地槍頭係對外
唔再分勇武定和理非
但係都係手足
大家都係香港人

絕不割席唔係得把口

高汁圖

旅行救國
就係同唔同國家既人互舉旗幟
著黑衫帶眼罩豬嘴黃頭盔
試想下如果可以集郵集到幾十張唔同國家既人舉你支旗既相
畫面係幾咁鼓舞 而唔係剩係得把聲

無得再輸，大家加油

幫手廣傳出去阿！快d簽啦！
如果ccp係恐怖組織咁全世界先可以制裁佢咁先會幫到香港 美國佬都出緊力呀 快d配合把ccp定性為恐怖組織！
對準極權中共⚠️

818 Assembly

推多幾百次

721 721
821821

終於有人做

Wai yuen kin🤚🏻

出去前睇多一次

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

818 WYG!!!

721 811 818 去維園！

81818181818181818181818181818181818181818181818181818181818

我要去維園
我要塞爆佢
我冇補充

G 持

Tui!

勁

never forget!

721 811
Be water

推
612
721
811

P 牌冇得推都推佢老味！

出黎吧

TUI BAO KUI

HEUNG GONG YAN GA YAU!

有用
721 811

大力推上去

狂推

喪推

推，而家連登又吹番捉鬼論 太強調鬼呢個字會推所有人迫到癲，勇武又覺得被人割蓆，俾人話係鬼，和理非又疑心重，下下都覺得有鬼搞事

我相信前線係理智的
大家所講嘅鬼 佢地都知
剩底嘅就係大家支持
同埋相信精明嘅前線

推呀， 不輕敵呀

咪再當勇武係傻仔
隨時精過理性過和理非

如果係自己友勇武
我相信佢地有衡量過唔同野
尊重佢地最尾作出嘅決定

同埋我覺得大家唔洗咁在意最尾有冇衝突
你諗下如果你係對家：
「哇，原來你班友咁緊張最尾有冇衝突
原來覺得就全日叫做和理非失敗
咁我仲等咩
點都整一兩單野整臭你個名」
愈係在意 愈係落入對家控制之中

至少我會話就算最尾有冇衝突
今日都已經係和理非嘅一日

根本大家嘅思想應該由
「呢刻有人衝就=今日和理非失敗」
變做
「呢刻就算有冇人衝，今日都係和理非左」

唔好再整d無謂設定
你地係都要咁諗
對家根本唔洗理你撤唔撤哂
搵一兩個掟汽油彈
就可以否定全日一百七十萬人？
會唔會你地呢種諗法設定先係最危險？

如果大家要繼續用
「有衝突就破壞整日和理非活動」
呢種思考方式去諗野
以後所有和理非都會失敗

叫人去掟汽油彈再扮比人捉走有幾難
你捉一隻鬼
我再放兩隻
你捉哂兩隻 我再放四隻

一招搞掂所有和理非活動

瘋狂推

入嚟望住每一張圖再細心思考之後點做

講得好好

推
要長期置頂

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

晚上近12時，約20名防暴和速龍警員一度出現政總連接金鐘海富天橋的平台，未有穿上頭盔等裝備。當中有人穿上全身黑衫，用黑頭巾蒙着頭部

警方御用暴徒一定留到最後個批先走
仲會叫人唔好走

由得警方御用暴徒自己留
真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

右邊無反光衣NBC記者在旁全程高清直播

以下不是原片，已經被剪輯過
原片有人不斷挑撥在場人士
成三個鐘都無人出手，已經好克制

美媒：《環時》記者付國豪住國安宿舍

北京现在最需要什么？

暴力

多謝你

每日鞭策

感謝你
推

不分化 不篤灰 不割蓆

respect and trust

//用內鬥的時間和精力去做其他事
只有團結一心才是正確做法//

當大家爭論到互不退讓
進入畺局 請大家諗起呢句

當你睇新聞嘅時候
你覺得冇乜特別嘅時候
請大家諗起呢句

當你地恥笑緊對家嘅時候
請大家諗起呢句

[多圖] 大波女警j到我無曬紙巾

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

好post要推
824 和你塞

不分和勇 只有手足不分化 核爆不割蓆 不篤灰五大訴求 缺一不可香港人毋忘 #612 #721 #811撳美金 你今日撳咗未？！逢星期五、日罷買８２３人鏈

煩到你地一世記住

推好文

團結就是力量，老套都要講

臀結實 是力量

犯緊

評唔到分，但好有心機，人手推

post

唔准再推假波狗

我哋唔係嘉年華 今次輸咗 無下次 因為香港淪落成垃圾

同意

推
有今生無來世

五大訴求缺一不可

？

推到5001

pusg

有嘉年華式咩？

輕輕一推

前線同和理非互相尊重最緊要！

高質
推！

暫時未見 五年前就有

北京现在最需要什么？

示威者暴力

G持!!!!!

高汁呀

大家一齊喪畫pepe 連豬連狗一齊

唔係好敢再掂pepe
驚變左做分化撚

push 日日睇一次，好嗎？

你今日睇左未

！

We connect

輸了

睇完覺得好洗腦

好野係要洗腦d

pisj

?

不能再輸

不再犯五年前的錯!
知道今日形勢大不同:
比起五年前，多咗幾多市民支持?
五年前，邊有咁強大國際支持? 美國副總統已經講出口，要中國先履行中英聯合聲明......
今日中共不停犯錯，不停甩轆
最重要，五年前邊有你哋付出犧牲咁多，咁智勇雙全，齊心團结!!
堅持下去，be water, be humble

818823828

TUI
GUONG FUK HEUNG GONG SI DOI GAK MING

光復香港時代革命

今晚元朗見！！！！！

推到置頂

612 721 811 820

push!

some comments

We are a group of Hongkongers embracing the values of freedom and democracy.

We are currently being oppressed by the system enforced by China's Communist Party party state system. We don’t want our deposits in the bank to becomes loans for Chinese enterprises. Such action is assisting tyrant empowering the facist dictatorship to violate basic human rights with impunity. Also, we don’t believe that the communist regime in Hong Kong doesn’t hold large portion of RMB assets through Exchange Funds (what does this even mean?).

We don’t think that the Government is able to defend the huge Linked Exchange Rate System because the Government cannot even protect citizens’ lives. (not a valid arguement, consider revising)

Therefore, we launch USD Challenge.

The flow is as followed:

“To those who accept the challenge, please go to banks or currency exchange stores, get at least $1000 USD cash, take a photo and upload to any social media. At the same time, attach this paragraph, tag three friends and challenge them.”

林日曦
3小時 ·
荒謬世事，令人無語；
千言萬感，無從說起。
Whatsapp收到這張圖，一下子被觸動。
看似普通，其實大智若愚，萬變不離其宗。
google找到原作者，叫「觀賞用」@連登

10年內種族滅絕

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push 721 811

屌冇錯 預其屌黎屌去不如用個d時間做野 G持

唔好睇少每個人每一小步

——————823 死線——————

五大訴求

堅持✊🏻

高質post

要定時重温

黑警死全家

受教！
有啲時候都麻木咗！依家我啲燚燚翻翻嚟

麻木 失憶係大忌！

同意 推！

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

其實有好多野可以做。
比個希望大家。
呢一刻用多啲正面思維同正面鼓勵去說話。

我開始講:
總有人係認為自己犧牲係值得:勇武。
總有人係驚唔敢向前: 和理非。
總有人自以為聰明，但唔願去最前，寧願做後援: 冷氣軍師。🤓我

只需要從心理角度去出發，滿足不同層面嘅人，多用鼓勵說話，去鼓勵人去做佢嘅崗位。

勇武天性就係快狠準，要衝。
和理非做支援，軍師出計。
本應合作係完美。

但和理非見到勇武傷亡，就嚇破膽 就龜縮，呢個時候，軍師係要出動大量文宣鼓勵 ，勇武繼續衝，和理非要勇敢守後援，一縮勇武就無方向 ，呢個正正就係我地經常敗走嘅原因，但一有大鑊野出現，和理非情緒爆發，支援個位就稱職，勇武就變得更勇猛。

軍師要在呢方面做更多文宣，刺激和理非 緊守崗位，唔可以再 怯懦，整幅靚嘅畫，感動人心嘅短片。而家大家做緊，其實你地都可以埋位，做自己所長。

位置一定要清晰，唔可以游走三方，四面都不是人。

真心話，當無哂勇武，就到和理非上前線，呢個關口通常都短暫，雨傘運動失敗，就係好例子，所以呢次一定要 催眠自己，每次機會，都係最後一場仗，無退路， 要破釜沉舟。無得再軟弱，否則，結果係，比人打到殘癈，再比敵方掟入香港集中營。

女人初期慘過做慰安婦。
大咗肚會有人比野你食，幫你流產。
細路就隔離去寄宿學校，24小時困禁，當父母見仔女果陣，已經係黨一位英勇戰士。
男人，醫返都哂藥費，或被自殺。
有睇新疆教育營就知。

所以係無可能返轉頭。
無可能回到五月天嘅香港。
前面只有兩條路，是生，是死。

人係有選擇。

戰死並不可怕，遺憾先係令人跌入深淵嘅地獄!

感者巴打！

831

狂推勁推爆推

時刻緊記！

支持前線

心很累
大家加油

咪撚再捉鬼屌你地老母

824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘

幫推

堅持就會勝利!

Especially this part. Remember last week when HOCC said stuff about Donald Trump? It's one thing to tell her what she said wasn't entirely right, but remember to stay united still, after telling her what's wrong. Don't let small details like that take focus away from posts that promote actual events.

5年前既自己對唔住大家啊

now or never

應承我，唔好再重蹈覆轍

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

今晚人鏈活動要支持呀

推！
我地今次all or nth!!

九龍灣小心夾擊@1835
鴻圖道有速龍落車

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

This is the fight of our lives.

可以繼續推

香港警察誓詞：
「本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。」

真係唔割 放膽去做

我英文唔太好 唔知解唔解得佢明
有冇有Twitter 嘅巴打幫手向外國網民解釋
我見佢都唔少人follow

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰@愛丁堡+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

核爆都唔撚割呀！

唔知大家認唔認到邊幕

我是來參與這場抗爭的！

約定煲底下

致所有想離隊的同路人

#ProtestToo

上至下 左至右
和理非，記者，網民，基督徒，消防員，義工，救護員，街坊

不會再輸了

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

支持!

時刻提醒

Tui

612 721 811 831

唔好再講不割席
試著講，絕對團結、絕對信任、有分歧絕對先開明地互相了解！

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

How about 今次嘅錯？

絕不上當
DON’T BE FOOLED

今次嘅錯係指？

不要假撤回五大訴求 缺一不可

推，香港人唔好再重蹈覆轍

推
勿忘初心

五大訴求，缺一不可！

唔好意思, 我偷偷地借左你D圖開post

有用

推
加油
唔好意思未問你意見就拿黎用

唔緊要呀
所有我嘅畫都係一樣：

只要你唔係藍絲,唔係幫政府,唔係幫警察,唔係商業用途
所有野要用要印要整文宣都可以隨便拎隨便改
鐘意咪提一提係我唔得都冇所謂

推，今次唔可以再輸
光復香港 時代革命

希望將軍澳檢討啫
唔係割走佢地

大家9月8見

721811831

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

真係好唔想割任何人
但佢地咁樣同行動上割勇武冇分別

唔想打一係離開一係開遮

只想同佢地講：
記住相信前線 各有各做
同埋記得黑警嚟到嘅下場永遠都係拉黃絲放藍絲
就算真係有白警
你真係願意用手足去賭呢個咁細機率？為咩

我知好難救 但我覺得事後唔好拍手當自己戰勝啫
(雖然其實睇返一直都有咁 但希望盡量避免 因為會令大家反感)

同埋有人話將軍澳有左膠報警？所以大家反應先咁大

香港加油

報警其實一定有 因為就算全部人冇報
都實有路過藍絲報

任何決定都盡快決定同完結
要打要放都唔好等狗到

推 ！

入嚟重溫

不傳謠 不改圖fake news
相信前線 各有各做

撐到底

咁好嘅PO竟然冇見過佢o係熱門
唔好再分化 特別唔好再屌前線
人地真係拎條命 拎個前途出黎
希望真係尊重佢地

就係有做得唔好嘅地方都唔好屌左先
而家大家都係坐埋同一條船
沉左大家都係死
所以唔該好似藍絲咁樣
團結d

香港加油

#StandwithHongKong
#Free Hong Kong

雖然藍絲腦殘
但個種不內鬥 不割席我地要做到

香港人欠勇武派實在太多, 邊個屌勇武邊個就係鬼

依個真 從來冇見過佢地割席
真係要學 幾時都要相信自己人

不傳謠

冇錯 真係覺得做錯
諗點補鑊/淡化好過齋鬧

不要整假新聞

913 deadline要推

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

1推

721
831

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

913

間唔中又彈出提一提

Push

72
811
831’

不麻木
不要嘉年華
相信前線
Be water
不傳謠
不要大台
不輕敵
不失憶
不割席

過左成個月睇返
真係好唔同

大家都唔好灰心 要一起行落去

時時警惕
不互屌 只提醒

已經唱緊歌當做野啦
而家係一個分支

識keep住道火既唱歌可聚眾
但純唱歌咪變左「今天我」

和理非活動係可以團結起一班志同道合嘅人
或者舊同學
而呢班人如果出嚟見左面 再合作做進一步行動
相信信效益好高

只要唔止於唱歌 唱歌係一個契機去做好多野/聚結一班人

Tuiiiii

推唔郁都要推
由5/8開始跑新屋嶺 一定要知道真相
為所有受虐被殺嘅手足討回公道

黑警咪再當香港人傻仔

推
而家好有呢種感覺！！！

721 811 831

不要嘉年華！！！

推
開始冇哂fact check

p牌推唔郁

在心中

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

強帖

呢一陣子有小小麻木左
但堅持先會勝利

光復香港
時代革命

而家係30比0

我們別再犯五年前的錯

麻木的確係會 要提自己唔可以慣

915
915
915
915
915

915 915 915

五大訴求 決一不可

你地係咪要互屌到林鄭卸任先停呀

大家睇下啦，希望唔好再屌大家

推返上去 時刻謹記

915

呢啲咪高質post囉
日日榮光榮光榮光

革命尚未成功 手足仍需努力
915呀

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

記得保持憤怒

慶祝節日 不忘相約親友各種行動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

需要推返 提醒 我地乜撚都未贏到.

時時刻刻重溫

915銅鑼灣見

借轉發

推爆呢個post

同埋練跑 短跑長跑都有用

啲圖好得意
915見

721 818 831

唔要嘉年華，唔要大台！

pushhhh

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
大家推post 就copy呢段文字用呢段文字推啦

推呀 仲未達成目標呀

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命[/size=5]
[size=2]大家推post 就copy呢段文字用呢段文字推啦

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

P牌也想推

行動post 置頂

係時候做番正經野 討伐港共 清算黑警
一定查明831真相 生要見人 死要見屍

721 811 831 新屋嶺

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話

如果我真係要澄清自己冇事的話
我會post 舊畫草稿 新畫去哂連登 fb Ig twitter
仲至少持續出幾次新畫

否則即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人生性樂觀、冇感情金錢煩惱
破產負債做乞衣食樹皮，孤獨終老
都一定唔會用任何形式自殺

推ㄧ下

熱門一個行動 post 都無，點對得住手足。

得閒推一推
唔得閒都推

推一推

推推推

支持 但係P牌推唔郁

push,毋忘初衷

Push到爆

推唔郁

612 721 811 831 新屋嶺

警世文要推

721 831

繼續推

，pish

推
勿忘義士

你地班仆街到底想點啊 勇敢少少好嗎？

推 核彈都唔割

別再犯五年前的錯

推呀, 出面好L多分化post

每次行過連儂牆見到呢張文宣都眼濕濕
好希望大家唔好忘記五年前既錯

而且對老年人黎講， 個錯唔係5 年前， 而係30 年前

希望大家，包括自己，真係明

[行動post]pepe心心和你拖+30隻pepe人鏈stickers

五週年

好文要推！

行動

929

呢個時候應該推出來

反思

可以的話身上都盡量少細袋/外套
廢時又比人問/比班仆街有位裝野
如果真係要問人/被問都有禮貌
大家快快脆脆唔好浪費時間糾纏

記住大家出發點係保護大家安全

721 831 1001

要勤力做文宣呀
做埋比外國呀

沒有過時，支持

又係時候推上嚟

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

呢個post好重要
出面太多風向post
入黎喚醒返自己

大家要醒
唔好比人帶風向
推返上黎

推
大家醒啦

一齊入嚟提醒返自己人 團結

唯一取勝方法就係我哋企返喺道德高地
和理非要全面進場

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

和勇一齊開飯

不分和勇，入左黎先，攞番國際輿論又唔駛不反對通知書

聽日五毛又會ddos我地

留意返

一直無進步過
一直犯五年前嘅錯只有左膠同和理非

勇武每日都進步緊

或嚴格來講佢地又無錯
左膠生存目標就係攪散運動
和理非存在意義就係叫停勇武

而家唔係互屌嘅時候
係所有非前線齊集打國際輿論戰 網絡戰嘅關鍵時刻
團結我地嘅大好機會！

捉鬼係大忌

借位POST

劉師齊師傅係 2/9 幫手足卜左支卦 佢都好得架 大家聽下支卦講咩野啦 要守紀律呀

不分和勇，推推

要正向思考：
想呢場運動贏唔係繼續分析 研究
更唔係花精神時間互屌

而係打贏國際文宣 輿論戰！！
如果大家肯，呢次反而係大家表現團結嘅大好時機！

推到核爆

好有心機，推

cant push also push

最近太多行動, 文宣完全跟唔上

睇番d圖好感動，大家要記得番

咁有五年前嘅結果都唔差,起碼仲有命,唔使日日見住咁多屍體發現案
五年前失敗係壓抑咋,家下失敗就隨時係死路一條........

係d黑警冇人性左

別再犯五年前的錯 推

一割就仆街啦

謝謝樓主!
我們要吸取教訓! 香港人要贏!!!!!!!

香港人 要贏！

講得好，支持

推返上去！！！

IG個 見到
邊個巴絲咁癲 人手重新畫一次個sticker
勁

big push!!!

請長期置頂此post

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

係時候推翻

五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可！
勿忘初心，抗爭到底！

不足鬼 呢排啲人捉鬼捉得開心 痴撚線 唔記得以前係點樣輸

P牌推唔郁

而家又開始散水心態 值得推返舊post

歷史中吸取教訓

不麻木
唔好再覺得有沉屍 被自殺係預咗

不割蓆
係一直咁多個月嘅信念
和勇不割 一齊行

再犯就只有死路一條

推返上熱門

推推

推一推
而家係不要嘉年華同不分化
兩樣都重要

屌完蛋糕又道左歉就算
推行動post
Btw報警個班on99

時代革命

重溫初心系列

琴晚蛋糕事件已過，

新一日，大家繼續邁步向前，

努力光復香港

舊事學習，再次前進

勿忘初心
共抗極權

好POST一推再推！

推
推
推

1020 九龍見

十卜

1020！

核爆都唔會忘記！

提醒

1020

1020見

推撚番依個post上黎

香港人依四個月
記一世呀要

光復香港 時代革命

多謝樓主咁靚嘅插畫

記一世

一齊加油

推 不能一錯再錯

感動 大家一齊努力

Keep住推

不能忘記

謝謝，推推推！

push！！！

不放棄 不重覆犯錯

希望不分化呢種心態大家一直保持
唔係陣出陣入咁講

警世

推
時刻記住

推！！！！！黎緊11月2維園見！不要麻目呀！！！

112

知道

push唔到

觀賞巴可以直接開個新post啦
全新職業「紙魔法師」上線喇

一定唔會

睇下遲下有冇巴打諗到更高階魔法
將d紙用得更正

好重要 唔想再輸

請大家保持憤怒，繼續堅定！

112 維園見

推推先

正能量, 好.

P牌推唔到.

香港人 攬炒！

不要忘記

甴近平
甴大大
甴帝

推撚7爆佢！

五大神獸反送中 Stickers
Telegram:

Whatsapp link1:

Whatsapp link2:

721唔見人 831打死人 101槍殺人

行動post必推

犯緊。

手足只係condom，議席最重要。

提醒自己

C-cancellation of China extradition bill
H-Hong Kong universal suffrage
I-independent investigation to Hong Kong police force
N-no framing to the movement as riot
A-all protestors amnestying

不互屌都好重要...

時刻警惕

同意
花費大量精力同時間

不麻木
不失憶
Be Water

[轉守為攻] 將大學要塞化，無限伸展，連結18區開花

Suppory

tuituitui

好 post

不要加連華好緊要

再推返

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

香港人 團結
反抗

國家缺美金，你哋乖啲唔好搞亂人哋集資呀！

依家好需要推返呢個post

又要推

不割

但唔代表無條件支持所有行動

時刻保持思考 理性 原則

做錯左就大方承認

人注定會犯錯

接受手足犯錯 然後繼續move on

push be humble

而家有小小分化初期病徵，有好多五毛扮互屌引戰

Be humble

好，要從失敗中檢討改善

5個月啦..我地失去左好多唔可以輸

大家繼續做野

但係Facebook好團結
個個都share不割蓆聲明

如果睇連登睇到灰就真係咪再睇 3毛風向撚黎

上連登 ，勿認真

記住, 有啲野係唔洗睇
唔洗討論

我唔會灰，好努力咁中和緊共狗風向，留言留到就黎俾人炒

Push back

唔會啦 傻豬

support，唔好忘記已過身，在ICU，受傷，被檢控嘅手足。

記得要be water！無大台，個個都係手足，共勉之！
有意見不合，對事不對人，不分化，不割！

諗下之前發生嘅事
721
831
1001

反而更要多謝前線唔割和理非

個po到今日都仲好有用

溫故知新

push 今日睇翻大家都差唔多忘記曬

今日又有班傻系推垃圾po啦唉屌

曱近平

團結呀, 去返6-8月個時咁~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大家唔好割
記得血既教訓
全世界一齊頂住！

空城

至世真理

不割席

推 時刻警惕

不麻木

不習慣

啱

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

歷史不斷重演

一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

相信前線要改改

多謝你呢一個post。
612
721
831
101 (健仔)
中大
新屋嶺
周梓樂

最重要：唔好當前線condom

ggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggg

pushhhhhh

我地一定要一起走下去
我愛香港

近勇武的手法已經開始漸漸失效，特別係理大一役傷亡慘重，一眾抗爭者感到非常無力，到底有無咩係警暴同制度暴力底下，和理非可以做到？

首先和理非絕對唔係沒有用，有很多方法我地都未完全運用到！
任何方法只要持之行一定有效

請參考［非暴力抗爭小冊子］

完整版未搵到，如果有既手足有可以提供一下，從知識面武裝化和理非！

和理非絕對有好多野可以做！

任何方法都要時間發揮效力，團結持之而行有耐性，不分化不割席。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！
繼續Be water! 無大台！

同時停火到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
祈禱埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求幫推

面對現實，長期抗爭，分工合作

推返起

以正視聽 以後邊個話死守一個地方 邊個就係鬼

甴近平

不傳謠
不輕敵
不割蓆

頂撚住

圖在
人...

長期抗爭

開新post

推比士氣低下嘅手足睇

士氣+100

而家睇呢個po好想喊

不割席 投本土/泛民

五年前可能大家冇諗到 而家有喇

提提大家

推上去

唉
屌

依世都銘記前線
永不割蓆

煞停警黑暴力 落實五大訴求

回帶

,

越黎越多熱狗出黎分化
要推返呢個post

大家係咪唔記得不傳謠同Fact checked呢樣野

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

仲有FC啊

口遁師請入

幫手推

係時候回顧下

要推返出嚟

P 推

同意，借圖文宣

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

推 記住當年既教訓

熱狗城呢排又再凸返個頭出黎
要定期推post

-

要長期置頂啦

推你

人手推 咪撚再失敗主義

大方向

推返

時時警惕自己

輕輕一推

應承

推返上黎

上返嚟！！！！

幫你推一推 Remind下大家包括我自己

reminder

一推再推

聽日維園見！

128

Meaningful

人工置頂

p

push！

yes

721 唔見人
要針住呢個point狂打

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

推 完全認同樓主所言

已經損失好多手足
大家要記住五年前教訓
特別唔好再睇小班垃圾社會廢渣警甴

全部都認同,
我地唔可以放棄, 唔好變新疆2.0

我有一個小小既建議, 請大家考慮一下"可行性"
我地真係唔需要大台?
依家全部都度話要工會, 因為咁先可以三罷成功, 其實工會, 就係和理非既合法大台, 用黎合法抗爭。
事實上, 港豬都係需要人領導. 就好似工會一樣。
至於遊行抗爭, 我地真係唔需要大台? 我地每次都比MON PO 狗因應我地文宣活動, 就做出相應行動部處, 令我地實力大打折扣。
我覺得可以從大台方面思考一下, 我地唔係需要一個領導者, 而係需要一個決策群體, 暗地裡進行各種事,
單簡D講: 轉為地下化, 大規模招收示威者抗爭者, 但要超級嚴格審查身份
如果無一個可信大台, 好似做到身份審查呢一點.

以上意見只係比大家參考, 絕對唔完美, 要大家諗多D方法改善.
亦未必可行,只係想突破現依家既問題

.

深夜一推

推
不割蓆 不篤灰

保持警覺

呢張真係喊左:-不過當時既另一半已經唔同左，聽聞你都從和理非進化左變勇武，但我已經唔可以好似以前咁係你身邊保護你be water

啲相咁似中出羊子，莫非樓主...

Push, push, push.

唔係之前唔識
不過d人講完睇返真係好似

128 之後，大家仲會記得幾多個？

[行動]和你踩！

Popo嗰粒暫時叫價：平均每人86363元

「根據保安局，警務處平均每月有約11000人領取紀律部隊逾時工作津貼，涉及的總開支是9億5千萬元。6個月，平均每人86363元。」

圖片credit: 義大利藝術家Maurizio Cattelan

五毛大舉入侵
真係要推返上黎

要求置頂

收到！知道了！

不會忘記

P 牌照推

Never forget
Never forgive

不麻木，半年幾好易麻木左

【英國戰線報捷】但革命尚未成功

721 831 101

推返上嚟先

而家氣氛唔多健康

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

銘記

推行動po
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

終於知道政府宜加打緊咩牌

推呀 希望可以俾更多手足知道！

推 勿忘

一邊時代革命一邊等殺人政權OFFER

其實係咩心理

push! 母忘手足之付出，定時分享所有黑警片段，光復香港！

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

pushhh

重溫

香港金總終於接受網上會員申請啦

借位推今晚集會
要人阿！！！！！！！

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

push 好靚

推加油

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

bookmark左 好耐冇睇

唔好再互屌啦

支持 專注 大家加油。

要記住！

師兄弟們 歸位啦

大力推

大大力咁推

推推推推

定時定候推一推

一齊上!

推啊 每日都要提醒自己

推啦

快推

last supper By 圖中邊個係叛徒？

Retweet
聖誕快樂/不快樂🎄一定要齊上齊落

無忘6000多被捕手足
無忘為港殉道，被自殺有名無名義士

希望唔使3年零8個月
香港人沉冤.得雪
香港叛徒罪有應得

仲有積極參與

btw，睇完有啲想喊

唔好慣阿 一慣就行唔到落去 要為 受傷 失去生命 比人咬既人 行落去 佢地唔係condom

感慨

米輸俾個聖誕

溫故之新 再次出發

不輕敵

和你SHOP【和理非需要JOIN人組隊】
唔好浪費200萬人的威力! 重要係，唔使再送頭!

推一下

完美將隻貓嘅神態畫做豬

難得好帖

槍口對外

香港人要團結

繼續努力

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

而家睇返，成班人杯葛左4點記者會
說好的保持憤怒呢?

支持呢個post 01-010-2020
毋忘黑警
福建幫
荃灣/元朗黑社會打人
太子 831 打死人
10.1 槍殺人
...
...
...
...

唔好咁善忘啦香港人.....

Push置頂

bu humble

真

推 要記得 不分化

對家想我地亂，重溫下，唔好再犯五年前嘅錯！！

要上翻嚟得

呢次一完 乜都冇

2020，仲捉鬼

2020，不再捉鬼

通常書面語 加個逗號 問「好嗎」
就係最感動最有point的

推佢

。推

連登仔
贏就靜靜雞
港獨又靜靜雞
Quit game就大大聲
捉鬼又大大聲
互屌又大大聲
仆街仔一群

樓主重開

推返上去

Pushh

呢個要長期推

推返上來

Support 100 %

已經犯緊

𣎴分化阿

冇哂行動post

推 提醒自己

又要等新作品

but not us

幾時先甩到P
好想幫你推

推10000次

再推上熱門

推上熱門

甩P未呀

推!!

唔清算警甴就大家鬥長命

推到香港獨立

再推唔該 share下social network

派完俾藍絲之後點？

派左個隔唔到菌嘅布口罩比佢.....

Never forget!!

資訊版

我都好想喊，因為有轉變既只係得班尋求體制外抗爭既勇武、文宣、後勤、國際戰線手足，和理非依家係和理．非抗爭，依家係割席捉鬼跟泛民機

2020年抗爭方向：廢除功能組別，全面普選立法會
無其他

打晒冷震差d喊

岩啊

希望大家不要忘記5年前教訓 !

不分化，不割蓆，相信前線 !

推
好得意呀

全香港人+台灣人，中華民族團結一致，永世不割！

粗線好得意

連豬-五大訴求 缺一不可

收皮，你5年前係邊

連狗-練跑

See

腦魔- 警暴

感謝勇武-pepe

觀賞牛-Black bloc的重要性
（除單隻嗰張，每張都有一隻黑白貓，你能將牠找出來嗎？）

尾二果張係左上角

可能佢嗰陣未覺醒？
但係宜家呢位手足講嘢幾啱喎。
你唔妥佢啲咩要一嚟就叫人收皮

幫你推

support

pi

唔希望五年之後 見到「我們別再犯五年前和十年前的錯，好嗎？」嘅post
呢排好似熄咗火 大家要毋忘初衷

Pishhhhhhhhhhh

香港獨立 唯一出路

Wallpaper 黎？

其實我都好想知道
可以點樣制裁警暴
講左大半年，對面一個人都未受制裁

歷史又要再重演啦

我愛樓主

我係巴士站睇到好sad

b

巴打我可以偷圖嗎

我嘅圖如果唔係幫政府、藍絲、黑警做文宣
同埋非商用or 唔涉及金錢的話就可以用

無論印嚟派，貼連儂，cut圖當素材加落自己文宣
都歡迎大家拎去用

thanks Ching 會Credit番

一望到呢幅又眼濕濕
每次睇翻都感動

文宣組手足好波
每次差d被分化，一入黎能量就翻哂黎

而家主要係督灰同過份輕敵

國家維穩機器係冇停過，我地一停對方就贏

0119

大家要緊記

手足 好好諗下 日後方向
唔好放棄

19 號 大家加油

0

提下自己

repush

推 加油

721831101111

Recall memories
Five demands no one less

傳開去
唔好將呢D說話當成口號，係真係要去做！

集中返係行動同討論行動下一步就足夠

你的確係一個優秀既傳教士

良知傳教士

耐唔耐要温返
不麻木
不輕敵
不要大台
不要娛樂化

不要再犯5年前嘅錯😭

119 推

長期幫推

真係一個高質post

高質，推

推 重溫下

無忘初心和教訓

n

好的。

鼠年快樂

支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港

堆

完全冇人再理
不傳謠

對唔住㩒錯負皮
幫手推，支持

真係多左好多

武漢肺炎沒有因為17年前沙士中汲取教訓

因為林鄭柒婆 香港人可以乜都唔做

為求一罩 日日排隊盲搶罩

盲搶漂白水 消毒用品 廁紙 M巾 米

而唔係去禮賓府搵柒婆

我哋 可唔可以 唔好犯同樣嘅錯！

就快6年前，但係唔好重覆再犯錯

如果佢唔係專登想香港人死
就真係戇鳩唔係扮

我們別再犯六年前的錯

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

深夜推

push,我留意到近幾星期好多膠post灌水post分化post,大家小心,一律次處理可以了

而家對家KOL瘋狂spin輿論，係時候全力開動返文宣機器

連登好多膠post

推！入面有行動目標
文宣要正視聽：攞返自己嘅錢有咩問題？

巴打好有心
我喺facebook都有睇你

求下你地~~~
一聽到~聖鬥士都爆SEED

香港人唔可以輸

全民健身呀仆街

永不麻木

有幾多人from time to time推過呢個post好多次

推
大家毋忘初心

推!!!!!!!!!!!!!!

抗疫時
不忘 光復香港
時代革命

不麻目不習慣

PISH

推

革命不是口號

當獨裁成為事實，革命就是義務
推

推番

pus

P但照推

而家先知係觀賞巴畫嘅

保持憤怒好簡單
得閒睇下立法會開會班少數派嘅嘴臉
多用tg 連登係用嚟討論 唔係行動
自然有動力做體能 做文宣
Ready for fight

P再推

Mola...

半年後再推

一如所料 犯晒啦

回到起初，再反主線

適時重溫

永遠都唔會忘記過往一年香港人經歷過嘅嘢

每日入黎推一次

俾返credit黑社會

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

給五年前無知的我

唔會忘記

勿忘初衷

不要再錯！

我地一齊用行動證明香港獨立先係唯一出路好唔好

幫推番上熱門！

今次唔贏都應該無機會再犯錯

借位求幫推
支持香港獨立嘅你簽咗未？

革命尚未成功
同志仍需努力
今個夏天注定繼續抗戰，直至成功！！！

相信前線果到最好remark番自己都要提見警覺！有自己意見時要大擔提出for example 見到前面100米有幾架eu之後有人話set rb呢個時候如果覺得唔對路嘅就要講 (之前mk就係4個便衣話要set之後有手足被咬）

利申 個時班狗帶頭set

Ok

不時自我提醒

推吓

你甘心推更多人坐監咩
良心過意得去?
你繼續支持係你既事，
但監唔係你坐

說好了的be water?

留名借來警世

再過五年，你哋應該會真的成熟一點。

原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

屌，不麻木

高質 推！

再提醒大家

舊post重推

推，2020 班內鬥友咩都唔記得晒啦？

7個月前既post，勾起好多回憶
當時既連登大家會推post
大家會少互屌同鬥黃
革命尚未成功
各位手足加油

大家唔單止要革命，更加要改善香港社會裡面嘅陋習。

先做到真正嘅光復香港！

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

冇退路啦

不會麻木

我愛所有手足

唔好分化

推 唔好再鬥黃 連登太多5毛亂帶風向

死都要推番上去

推
We will be back

請大家諗一諗為香港失去自由，甚至生命嘅人。
唔好互相指責，互屌係無意思。

不要麻木 不要習慣

200頁未封post就繼續推
前線不捉鬼，和理非不鬥黃

5001